aaaaaaa

點解大快活咁完美
新鋪 格sip 人少 舒服
仲要大大碗 有人送 有菜 好味
太完美了

難食-.-

塊豬扒厚撚過我塊面

好食-.-

foehenagsba